原來emoji有恥笑icon

🤭🤭🤭同 威力好似差好遠
whatsapp恥笑三寶應該點砌🤔

🇨🇳

😂😾👹
舊登有個巴打寫左個高登版whatsapp係呢三個